「同路人」我收左工出緊黎

We connected

成班鳩坐緊